{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2551365",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 플레어 슬릿 히든 밴딩 슬랙스 [블랙] WOMENS FLARE SLIT HIDDEN BANDING SLACKS [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックス製品はミニマルなデザインで有名だ。 この製品は女性のためのウーマンズフレアスリットヒドゥンバンディングスラックスだが、ポリウレタンが4%含まれた双方向ストレッチT/R生地で作られ伸縮性に優れ活動性を保障する。 厚さと重量が適当なので、真夏を除いた季節にいつでも活用できる。 この製品はT/R生地の毛羽立ち現象を改善するために原料塩方式と9つの工程を経て加工され、KATRI(韓国衣類試験研究院)のピーリングテストを通過した優秀な品質を備えている。 裾は少し広がるシルエットでデザインされ、横線にスリットディテールが追加されてポイントになった。 腰の両側には表に見えないヒドゥンバンディング構造が適用され、すっきりしながら楽な着用感を提供する。 内部構造は高級スーツパンツの仕様に沿ってフックと速端追加が使われ堅固で安定的な結束を提供する。 また、シリコンプリンティング処理したウエストバンドが上着をズボンの中に入れた時、上着の裾が抜けないように助ける。 副資材としてはYKK社の耐久性の良いファスナーとフックが使われ耐久性が高まった。 この製品はトレンディなデザインと多様な機能的要素を備えているため、デイリーアイテムとして活用度が高い製品だ。 また、男性用ヒドゥンバンディングスラックスと同じ生地と縫製仕様で製作されており、セットアイテムとしても活用できる。 この製品は24~33歳の女性の間で人気が高い商品だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このスーツパンツ/スラックスはミニマルなデザインで知られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な素材は何ですか？",
            "answer": "この製品はポリウレタンが4%含まれた双方向ストレッチT/R生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどの季節に適していますか？",
            "answer": "この製品は厚さと重量が適当なため、真夏を除いた季節にいつでも活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の品質について教えてください。",
            "answer": "この製品はT/R生地の毛羽立ち現象を改善するために特別な加工を施し、KATRIのピーリングテストを通過しています。"
        },
        {
            "question": "裾のデザインについて教えてください。",
            "answer": "この製品の裾は少し広がるシルエットでデザインされており、横線にスリットディテールが追加されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用感はどうですか？",
            "answer": "この製品は腰の両側にヒドゥンバンディング構造が適用されており、すっきりしながら楽な着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品の内部構造について教えてください。",
            "answer": "この製品の内部構造には高級スーツパンツの仕様に沿ってフックと速端追加が使われ、堅固で安定的な結束を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品のウエストバンドについて教えてください。",
            "answer": "この製品のウエストバンドはシリコンプリンティング処理が施されており、上着をズボンの中に入れた時に上着の裾が抜けないように助けます。"
        },
        {
            "question": "この製品の副資材は何が使われていますか？",
            "answer": "この製品には耐久性の高いYKK社のファスナーやフックが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "この製品はトレンディなデザインと機能的要素を備えており、デイリーアイテムとして活用度が高いです。また、男性用の同じ製品とセットアイテムとしても活用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 514
    }
}